其實靚仔冇你地想像咁好，有苦自己知😔

近年整容風氣咁勁 個個都執下個樣
出到街大把人造人都幾殺食下
搞到我呢種純天然優質男神少左好多競爭力
個market已經比人造人做壞左
唉～ 有時真係寧願柒柒地做毒撚與世無爭

我都身同感受

係

Me too

駁唔到

我明

Me too I know that feel bb

請立法禁止整容
保障靚仔權益

有時太靚仔對住啲柒頭毒撚搞到佢地尷尷尬尬咁都唔係幾好意思

咪撚FF 啦

樓主一定係唔夠靚仔。男人女人，整出來點都唔及天然好睇自然。樓主番去照下鏡先啦

利申 靚仔

成班金鐘M記仔

I know that feel bro

岩呀

好彩我生得好樣衰

無呢個煩惱

咪屈 我好撚型

利撚邊會有令仔

笑4

咁你做肉酸囉

你小氣 你朋友肉酸